突發， 721後等一次超大規模警民合作

多謝連登仔

第一次，超多錯字

推

大佬唔好咁快負皮啦，睇都未能睇

講嘢係咪有啲鄉音
聽到好辛苦

懶音

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

同標題同內容，反而香討個邊好激烈，比人圍𨳒中

手足盡力就好，支持